真係移民以後港共派錢仲攞唔攞

💰

仲有錢派先算啦

攞！點解唔攞？

D錢係納稅人既, 只係攞返自己既錢

有乜問題？

傻鳩, 點解唔拿?

攞

回水同派錢兩樣野黎。
我從來無交稅一黎香港就申請公屋，住夠7年用足福利得閒返大陸住幾個月個班人，對佢地黎講就係派錢

呢啲開嚟做乜？